貨幣獨立有冇得諗?

如果黃圈有自己既貨幣，
脫離香港經濟系統，有冇得諗?
間接令港元貶值
或者直接剩係收美金

On9

on9

都係個句啦
背後邊個同用咩支持？
Btw bitcoin支持者

應該宣傳港幣係獨立象徵，示威舉港幣，咁政權就要考慮禁港幣

黃圈專用幣
背後靠市民支持

如果香港人承受到貨幣扁值 4/5
就絕對可行

除左bitcoin之外都無乜新貨幣係可以獨立到之餘有廣泛認受性 (價值)

貶值

Bitcoin 有咩價值

諗埋d野天馬行空
你有無諗過邊個認受
有既 你囉

全球都有人係不同既交易平台用幾千蚊美金做一買一賣已經係佢既價值

淨係同你交易你都未慘會受 la on9

廢紙變黃金 印個個真係好撚發

如果係咁, 直接用外幣咪得囉..........
例如 : yen , usd
呢D 你又唔使怕冇流通量, 又唔使怕D 假銀紙.......
另一個方向, 電子過數用外幣, 只要收錢果個唔俾人鎖ACC 就得.......

有d穩定幣都ok ge

唉，日日匿埋打飛機

(64屠城前夕)一線生機 建立離岸黃色基金 金本位現金券